南韓性侵未遂影片瘋傳

跟到番屋企

手腳慢就唔好作奸犯科啦

撈返正行啦仆街

條女慢1秒都死

條友係咁係門口搓賓周

D 門無電眼咁危險

爭1秒就比個男人溶左
有老閉都冇撚用
仲要係南泡